

# 勘误表

> 每条勘误包括三部分：a、页码；b、当页位置；c、变更项
>
> 使用 | 分隔，尽量保证页码是按照顺序排列下来

页码   |    当页错误位置   | 变更项
-----|-----------------|------------
P440 | `Lasso和最小角回归` | 但是lasso算法使用了不同的惩罚方式：用系数的绝对值和取代了系数的平方和。
P36  |                 | Amout和Year这两个变量是数值型向量，其他两个变量的类型则是一种我们之前没有提到过的很重要的数据类型：因子。



